\assignementTitle{}{10}{}

Расположите углеводороды
в порядке увеличения количества теплоты, получаемой при сгорании 1 кг вещества.
(При расчете количество вещества округлите до целого значения).

\begin{enumerate}
    \item этилацетат (теплота сгорания 2254 кДж/моль)
    \item метанол (теплота сгорания 727 кДж/моль)
    \item этиленгликоль (теплота сгорания 1193 кДж/моль)
    \item этанол (теплота сгорания 1367 кДж/моль)
    \item ацетон (теплота сгорания 1790 кДж/моль)
\end{enumerate}



\answerMath{3, 2, 1, 4, 5.}